啲狗剩係坐三年就出返黎...

執業大律師：可循「傷人十七」起訴

執業大律師陸偉雄解釋，證明是否施加「酷刑」在舉證上有一定困難，加上本港目前未有具權威性案例定義為何「酷刑」，故2014年雨傘運動期間發生的「七警案」也沒有以「酷刑罪」進行起訴。他認為，今次醉翁疑遭虐打案件，可根據第212章《侵害人身罪條例》 第17條 ，即「意圖造成身體嚴重傷害」的刑事罪行作起訴，最高亦可判處終身監禁。

而在今日的警方例行記者會上，警察公共關係科總警司謝振中承認，今日下午3時以涉「襲擊致身體傷害罪」（俗稱「傷人39」）拘捕兩名警員造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

出處:香港01

簡單黎講:
明明執業大律師認為應該用終身監禁條罪
但班狗選擇告兩隻狗3年既罪
即使又响道hea鳩我地市民

我地市民就下下告10年暴動罪 佢地搞單咁既野只告3年襲擊致身體傷害罪？

辛苦左咁耐唔係依家先放棄掛 香港人！！！